[居屋客回流、貿易戰緩和] 沙一減至458萬。慧景軒跌破9000/呎

沙田第一城2房減至458.3萬元易手 3年升值14%
3年升值14%?mtc=90025

近期樓市吹淡風，個別業主趁SSD期鬆綁即沽貨。世紀21奇豐物業愉翠苑分行區域經理吳元利表示，新近錄得沙田第一城成交，為48座高層E室，實用面積284平方呎，2房1廳間隔，望園景。單位放盤3個月，原開價535萬元，減價76.7萬元，獲上車客以458.3萬元承接，實用面積呎價16,137元，屬市價。

原業主於2015年11月購入上址，當時作價403萬元，持貨3年滿SSD期沽售，帳面獲利55.3萬元，單位升值14%。

—————-

中原伍耀祖表示，天水圍交投氣氛回升，主要是業主肯減價，議幅有機會多於10%，本月首4天全區已錄20宗住宅成交，較11月同期倍增，其中慧景軒剛連錄兩宗成交個案。

他指出，其中1座低層G室，實用面積654方呎，三房套房間隔，以585萬港元成交，呎價8,945元，料為屋苑約半年呎價低位。

另一宗買賣為1座高層C室，實用面積555方呎，兩房間隔，以573萬元獲買家承接，呎價10,324元。

居屋客回流左一個weekend、貿易戰緩和左一日
升交大增
不過係劈價成交

成交升, 價跌

大家都知90日逃生門好快過

花生兄

咁買嗰D係咩人
真係睇唔透